Напишете програма, в която се въвежда латинска буква (малка или главна) и програмата извежда главна буква, ако въведената е била малка и обратното.

## Вход
На входа се въвежда латинска буква.

## Изход
Извежда се съответната малка или главна латинска буква.

## Ограничения
* ``a`` <= ``буква`` <= ``z``
* ``A`` <= ``буква`` <= ``Z``

## Пример

### Вход:
```
c
```
### Изход: 
```
C
```

### Вход:
```
N
```
### Изход: 
```
n
```